[ios巴打入］點樣重設嗰啲安全問題

Apple真係好撚煩好撚on9

要重設問題，會唔會係你自己份人on9

屌好耐冇課金唔記得咗要答呢啲問題